係度開po互屌都無人屌呢度既TVB post

今時今日仲係度見到tvb post

但好似無咩人理

反而即討賽後瘋狂互屌

pls sign & forward
1. Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

2. Re-establish government and HK Police (US)

3. Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

1. BNO居留權
2. 重組政府同HKPOPO
3. 將TVB加入制裁名單